有幾多人今日真係罷左工

想知個社會情況 就黎火都噴出黎

我

Me

大家身邊嘅人呢

工都辭埋

吹水死全家，生生世世做支那人

Hi

ME

me

6月中辭左職罷唔到

我
但身邊冇人罷

屌你老母含撚啦

Same

要推廣到全部人都一齊罷工
全港三罷 直至政府出黎回應
否則唔排除行動再升級

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我 去左痴連儂牆

本身有自己野做

返左工, 但唔做野 / 做我想做既野 (自我增值) ONLY

罷工成數唔大

以家點 有咩行動

Me
但屋企做緊

我，但冇行動

公司好齊人，不過個個都火滾到上天花

我唔返工好多人會收唔到錢
大家努力

罷左工嘅人有咩行動 唔好浪費行動力
出到黎嘅 3點何妖

本身今日要見工 唔撚去了

邊緣人路過，擦下存在感

我～
利申：番中資公司

我 琴晚發夢跑耐咗需要休息

我，返左公司同老細講左唔撈了，無希望

落荃灣何妖辦事處？

按章工作中
始終要打卡入去office

香港人無撚得救

其實普通返寫字樓罷工冇咩野用
7-11員工 / 銀行罷工先係真正迫到個政府做野

真SL

我
公務撚

對公務員身分感到羞恥，
準備辭職

我 叫埋幾個同事罷

遊完地鐵河去咗散物資

半日 而家返工司print 野幫文宣

罷工中。。。

射左波

我 但罷左唔知有咩可以做

係南邊圍返工嘅已罷工

我罷咗

小心呀～ching
入元朗記得帶定兩套衫～班友痴L線

已罷

有冇人統籌下大家有咩可以做到

我
有咩可以做？

太嬲，尋晚瞓唔到
今朝射波

未番工 罷唔到

番公司但唔做野算唔算
淨係DUP文宣同自己FD講，回連登技術POST

x2

X3

射左喇屌佢老母

罷

你老母繼續開工，客似雲來

未番工 等緊行動

HI

罷撚左

老實講
冇罷
太急宣傳唔夠

嬲都瞓唔著，今朝請咗假。 諗住可以抖下，點知發夢，傷心到喊醒咗

我，但身邊無人罷

當香港未有聯合工會，罷工這件事一定唔會發生。

我，根本嬲到諗唔到其他野

港豬算啦

我公司有半層樓罷工

講真唔驚，唔撚會炒既

我今日係申請左在家工作
尋晚話要搞罷工係倉猝左d
不過今日真係好難有心情去做野

其實心情真係好沉重。。。
有無巴絲有解壓方法介紹。。
一番工就好想喊。。。
淨係想快啲星期六，日出去見番大家
大家齊上齊落

元朗人

上星期特登同老細講今日唔返，雖然我只係PT一個時間我自己決定

公司人全部都返工 愁雲慘霧 但人人都係返工

係兒登話罷工 有無野做都未知

香港搞罷工算吧啦 無工會乜撚都無
612罷工夠多人啦 結果？wfc

恐怖襲擊後好容易有創傷後遺症，大家多留意身邊人身心健康

本身放假，算唔算罷咗？

我 順手喺屋企搞下文宣

Sorry
返咗工，但係喺公司罷緊工。乜都冇撚做只係上lihkg同沉思......

太急 好多根本唔知

我有番，但完全冇做過公司野，文宣中

個個都返左
不過個個都死老豆咁

又無工會又無老細們帶頭罷....
罷工嘅人要出嚟聚下正名罷工
先有凝聚力同宣傳效果
零零星星自己一個罷真係孤掌難鳴

就算冇罷工活動都會照罷
真係冇心情返工

太急，好多人黎唔切反應
聽日開始

推。

[ 721元朗事件已定性 " 香港首宗恐怖襲擊 "，該元朗圍村及相關社團已列為 " 國際恐怖組織 "，文宣行動，要全部人知道至國際層面。]

有
老豆老母咁啱都冇番

我 拎左急假 唔聽一切非朋友電話 (公墓員)

波已射

罷左工既今日有咩行動

罷咗工的人去做文宣撚

here

請左假，冇心情。

我。
琴晚睇到好嬲好傷心，根本訓唔到，射撚左波！！！！
唔會有心情做野

你元朗區？
聽講班仆街會打去痴連儂牆嘅人
人少嘅唔好冒險！！！

罷左半日

千其唔可以懷憂喪志
對家有幾咁仆街我地就有幾咁硬淨

塞咗地鐵一陣就冇下文了

唔多

有班係被罷工
喺元朗嗰邊唔敢出門口

Airdrop 有用，我airdrop 7.21得2成人收，我airdrop 元朗有一半人收

罷左

無喎 同平時一樣 好正常

琴晚已經請左

我

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

今日返去辭職

我辦工

Me 因為真係唔夠膽番工 住元朗

隔離department啲大佬

唔洗擔心 唔係果區

現實

我
起身無耐

我
完全無心情返工

今朝一早打俾上司問係咪罷工
結果佢話返去再算，番到嚟HR當冇事發生
一個二個著黑衫但笑口騎騎繼續星期一早會
屌你老母，成班人話冇收到任何全港罷工嘅消息

老母罷左

罷左，罷埋右

書展有幾檔罷咗

冇返

請左假

no pay leave叫唔叫罷工

一世奴隸

請左半日

今日罷唔切唔緊要 只要宣揚出去 聽日後日都可以繼續
總之政府一日唔回應 市民一日繼續不合作

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

但今日罷工冇咩活動參與wo
不如定一個日子罷工搞個活動or抗爭好啦

push

我 唔撚想返工 心情好沉重

一齊做文宣

唔好工作

罷左 罷埋右 公司一大班同事都一齊 老細都話無所謂 請假唔洗原因

做嘢都無心機 屌

same same here

我，一早請左假
星二唔請得

Here

請左下晝
同team請左full day

落街文宣la

香港係無可能罷工 只有被罷工

我 仲有心情返工咩？

開post叫人罷工罷課去地鐵轉線站都無人理，口講鬧既多

我，起屋企，唔知可以做d乜

推

我，屌點番到工呀琴晚五點先訓得著

我，地勤小薯

請左上晝, 尋晚非常激心, 訓都訓唔到

住元朗嘅光明正大罷工啦
同老細講命仔緊要
宜加無差別打人斬人
再唔係叫佢入元朗車你睇下肯唔肯
強迫番工嘅收放工的士錢入公司數
唔肯就叫佢批假

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

而家罷工先係最適當既時候啊，比起之前你地不合作會比人話，比人話阻住，但係而家市民其實都好想罷，只差一個籍口咋，你地而家一不合作運動就係最好既時間啊，可能1999，搵人幫我開post宣揚出去，唔該

新工返咗幾日

不合作出西鐵，西鐵都好重要啊，最好就美孚

日日罷工

擺左

【文宣】文宣圖集中地

[img]

圖片網址[/img]

返咗工嘅就幫手print文宣

元朗咁危險都唔起頭罷工罷買
首先要有第一區真正做起

成晚冇訓
今日個心唔舒服 sl

有冇人有琴晚上環義士受害嘅片

仲有上環義士要幫忙

Same here

無罷

今日正式辭職，但要1個月通知

已辭職，擺唔副

我 成公司應該得我一個

罷下晝出街MTR 文宣中

未有實際行動前就幫左上環義士先!!!!!!

咁突然
如果想多人攪
早d好

銀行業罷工揮個手

罷下午 食完lunch就準備文宣

廢青 冇工罷

PSUH

我番唔到工 做唔到野

我擺左，公司因安全理由唔開門

仲有 今晚打算出去既手足 係一定 一定要襯依家裝備好自己
唔好就咁拎把遮就出街

搞個全民頭盔 搭地鐵行街都要戴 以保安全
有資金者 可於港鐵站派頭盔

全民頭盔月

我無返

same 71開始冇返工

番撚哂啦 搵次星期6行動得吾得？
應該會有好多香港人同你玩撚到第二朝！

工無左可以再搵，家無左就係無左

申利 公墓員
已擺工

罷咗

on sick leave

入黎幫手推

睇死港豬死都要番工

利申：港豬

罷ed

係屋企張床到

已罷，身邊同學都有

屌返佢 無命返工佢係咪賠條命比你
返工放工中途受傷係咪可以claim工傷

Resigned

有冇人有琴晚上環義士受害嘅片

入黎幫上環義士

諗住長期罷
公務撚

6月尾resign咗到依家

射咗波

罷工一天

直情要辭工啦 武裝起義
香港已經生活唔到
完全係戰爭狀態

Me
成晚冇瞓情緒勁差

幫手呀 冇哂聲

310萬人睇咗尋晚立場妹妹冒死嘅元朗LIVE 要推到全港同全球睇到！

我飯都未食，工又唔返係TST airdrop ,你地係度hea ,對唔對得住我？

罷左半日，剛剛食完野，被迫返公司

612就辭咗工

今日好多同事都有返 得我冇
應該好快俾人炒

成晚都訓唔到 跟住射波

+1

有冇人有琴晚上環義士受害嘅片

幫上環義士呀

返工

我啊, 屌佢老母
但之後會有更加多人
(scroll down for english version)
各位會員：

本會現以極度沉痛的心情， 向本會會員作出以下呼籲。

昨晚於元朗發生震驚全港，令香港市民極度痛心的嚴重暴力事件。大量身穿白衣， 極其有組織性的可疑人士，手持不同類型武器在元朗街頭，甚至進入港鐵車廂範圍毆打市民。大量下班途中的市民亦受牽連。從現場直播片段得悉，多名市民流血受傷，最令人憤慨的是有孕婦被襲擊。其後白衣人更出現於大埔等地方。

本會尤其關注警方處理昨夜襲擊事件之態度，情況極其令人憂慮。

因應香港現時極其緊張及不穩定的時局，本會呼籲於今天以及稍後日子，各會員應衡量安全及心理狀態，對於未能獲得香港政府及警方充分保障的狀况下，應考量是否適合上班。如認為狀態不適合，應儘早通知公司，以及保護自身安全。

最後，本會強烈譴責香港政府及警方縱容鄉事勢力的暴力行徑。政治問題政治解決，借助惡勢力絕不會使香港人低頭。

FAU

Dear members,

Last night, a serious violent incident occurred in Yuen Long. A big group of suspicious people dressed in white and armed with weapons were ganging up on the streets of Yuen Long to attack ordinary citizen passing by. They even went to the West Rail carriages to beat up members of the public. A large number of citizens have also been caught up in the violence on the way home from work. Later, the white-shirted people even spread to places such as Tai Po etc.

As it is clear that the situation will remain unstable for the next few days, we strongly recommend colleagues to call the Cathay Pacific office if they are aware that it may not be safe to travel to work. Please ensure you are physically safe and emotionally stable to and from work. Your safety is the utmost important.

We hereby strongly condemn the HK government for failing in its primary duty to guarantee the safety of its citizens. It is the responsibility of government to ensure that its Police Force keep the city streets safe for all citizens.

FAU

有冇人有琴晚上環義士受害嘅片

冇片都入黎幫手推到有呀

罷了

我想問下返左工既人 點解你地有心機返工 我射波係屋企訓係到都已經好煩躁 返左工唔會仲辛苦咩？

返埋今日唔做
原諒我

我
罷唔到工
所以番公司印文宣

本身已經放緊sem break
其實唔撚明點解明知搭狗鐵會俾人劈都有人會照搭 其實返工返補課係咪真係緊要過條命？喂我唔係同你講政治 而只係講緊一個好單純嘅人身安全問題 打風你就識驚 俾人劈你就覺得安全？
講真 香港人再係咁就真係冇撚得救

我
但全公司得我一個

我唔洗罷，成個暑假慢慢玩

雀巢公司下午停工

我 放緊假
身邊識既人，冇人罷工

唔撚番，雖然未過probation

番工都要比人屌

心情太差 射左波
咁嘅環境點樣咩事都冇照樣返工？
我真係做唔到……

返左工 睇下出面點

612後就辭咗職無得罷

難度好高，無可能發生的事

下奏去邊好？

我
真係好撚嬲 邊有心情返工

叫準時走都難啦，咁撚奴性

建議由準時下班開始做起

我都想罷工 但無人返軍火庫大家就買唔到野

有冇人有琴晚上環義士受害嘅片

未有實際行動前就幫手搵下片幫上環義士
冇片既入黎幫推

公墓狗，無返工

我
黑警死全家

冇心情，唔返

成晚睇完 瞓得唔安落
6點幾已經胃痛醒左兼射波

做緊政府唔返唔得，為市民服務

我，元朗要人我即去

我都係
尋晚訓得極差
發夢俾黑警打

Sick leave咗

成晚係咁loop住FB 新聞同連登
睇到心都痛埋 點會訓得好唉

在家

香港人嘅弱點就係太鍾意返工
仲有太多港豬表示 wfc
或者一個人唔敢罷工
咁落去我覺得三罷冇乜可能喺香港發生

一間公司一定要儲夠人一齊罷工 希望巴打絲打可以遊說下身邊啲同事 齊上齊落

sor 我知講就容易 尤其是紅底公司仲困難

手停口停呀師兄

我住元朗
老世叫今日我home office 小心d

本身今日放假 但已經同公司講未來三日都唔返

細公司返咗半日
老細都嬲到仆街，搞掂啲嘢
叫我哋收工

same, 612之後辭左職
垃圾中資公司, 仲要支持真.暴徒

hi 出緊荃灣

公司有人罷工
我欣賞佢地 幫佢地做埋

SL

果斷請假

AL

我冇返 雖然只係intern

係

我返咗工，冇做公司野，睇直播，睇片，上連登，叉尿袋
老細問我做緊咩，我直接答佢擺緊工

Me

光復香港時代革命香港建國

垃圾港豬

今日罷工 下個禮拜開始正式唔返

光復香港時代革命香港建國

我半朝

冇返工，住元朗唔敢出街

垃圾intern表示無翻

[文宣]推到全世界都知香港有幾威

好飲

射左

住元朗或者要去元朗返工嘅諗清楚好無返工
元朗應要宵禁 反正無人管

元朗點出街呀點返工呀

無擺

不過727已請假 到時見

射左波 冇心情返

我 利申：中資bank

放假....但無晒心機去玩了!

有

無返工但又坐係度唔知做乜
覺得自己好廢

成公司得我

全部老細放晒暑假，根本無野做

我無番，但香港人太奴，唔會罷工

半罷咋

罷咗課

我
雖然我平時返工都係0生產力
唔返扣錢好似影響力細左

我，無mood返工

我，住屯門

住屯門嘅大家小心 一陣又黎料

可以屌你咩? 係咪中資公司?
你咪話去元朗支持鄉民，去西環聲援中央駐港機構囉

失業人士

我份工好難罷，但全部門黑衫

me
同大老細傾左, 在家工作

我。 無

認係奴隸

Quit撚埋添啦
利申 中資

嬲撚到震。

屯門市中心好多鋪頭突然關門

響應號召參與大罷工

我都係
不過呀頭話唔做都得

我, 但我全部同事都冇...淨係話有活動先後join...香港人...

罷緊 飲緊茶

我 反正part time
各位放暑假嘅學生都要罷！

擺工+1

我
屋企人睇到尋日啲live好嬲 但都係唔罷

叫都冇用，社工吹撚左雞啦
最撚潺果班會去到最前比人圍
唔理佢有冇腦
真係要睇住佢地死？

今日去何妖地辦

射一日

揮個手

我 琴晚係元朗留守到4點先走

我罷左半日

返左公司罷
無做過野

射波

我freelance , 半量地狀態

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

已按正常程序請假，好擔心今日放工之後翻唔至屋企仲要比人打

我就用放年假嘅方式……

我做零售 新界西鋪頭全部關鋪 住新西都唔洗返工
今次d大公司都好恐慌

冇得唔罷 元朗咁樣根本出唔到街

辛苦了

冇工罷

發夢去緊荃灣

己罷 ，返返返 果幾舊水 同間公司賣命咩 ， 老闆仲叫我拎公司電腦返去做野 on9

本身無工

邊有心情返工

其實返左工嘅又有幾多個做緊野....
我返左成個上晝，只係瘋狂睇新聞....

push

另外幫幫手推埋呢個post 一定可以幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

同老母一齊罷

冇罷工，
不過公司話安全問題叫我哋躝

罷左半日，返緊公司開會
我係廢柴

我
但有咩行動

我
原本要去凹頭返工
而家請埋假

尋晚無訓，睇埋警犬放人同指揮官個濕鳩講話，更加訓唔撚著
今朝一早同公司請左假，成朝都無力攤左係床...

我呀

情緒平復唔到，今日請左假

公司因安全理由今日home office

屯元天人表示會因安全為由無限期罷工

公務員照罷驚撚
我驚落街比人打多啲，香港又無警察維持治安

我， 睇完電視好唔舒服濕疹發作

係都聽日啦，幾多今朝先睇新聞

跟開老豆做野 今朝特登扮眼訓唔起身返工

醫護工種唔敢罷

我。順手拖左兩個人join

聽日開始返新工
雖然係我dream job但完全冇心機返
大家可唔可以聽朝一齊玩地鐵

如果有俾野你做都唔做
咁都算係罷工既